\documentclass[letterpaper, 10pt]{article}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Font Family
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{helvet}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{draftwatermark}

% Watermark
\SetWatermarkText{Valido unicamente para ((subject_ni_type)) ((subject_ni))}
\SetWatermarkLightness{0.7}
\SetWatermarkScale{0.2}

% Heading & Footing
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{((group_number)) ((group_name))}
\rhead{Concentimiento del acudiente}

\begin{document}
	Toda la información suministrada en el \textbf{Auto reporte de condiciones de salud para la detección del COVID-19 y la toma diaria de temperatura para realizar una actividad scout como miembro del grupo ((group_number)) ((group_name))}, se realiza con el estricto fin ante la situación de salud decretada por las Autoridades Públicas nacionales y regionales, para proteger y salvaguardar el interés esencial para la vida de las personas, por eso: Yo ((parent_name)) identificado con ((parent_ni_type)) ((parent_ni)) acudiente del Miembro Juvenil Scout: ((subject_name)) de la rama ((fork)), autorizo al grupo \textit{\textbf{((group_number)) ((group_name))}}, para el manejo de la información aportada como medida de prevención para la \textbf{COVID-19} con el propósito de desarrollar acciones de promoción y prevención frente al riesgo de contagio acorde con lo normado por el Ministerio de Salud y las demás autoridades competentes. \\ \\
	De conformidad con lo establecido en la Ley 1581 de 2012 de protección de datos personales, se podrá suministrar información a las entidades públicas o administrativas (ARL, EPS, Secretaría de Salud) que en el ejercicio de sus funciones legales así lo requieran, o a las personas establecidas en el artículo 13 de la ley. \\ \\
	Los datos proporcionados deben ser veraces, completos, exactos, actualizados, comprobables y comprensibles y en consecuencia la familia o acudiente del miembro del grupo, asumen toda la responsabilidad sobre la falta de veracidad o exactitud de éstos. La Auto evaluación es una guía de identificación de síntomas y signos de alarma que puedan estar relacionados con el coronavirus \textbf{COVID-19}, pero en ningún caso reemplaza la atención médica ni las pruebas diagnósticas realizadas por el personal médico autorizado.\\ \\ \\
	
	\textbf{Para constancia se firma el ((date)).} \\ \\ \\
	
	Firma del acudiente: \rule{6cm}{0.4pt} \\
	\hspace*{0mm}\phantom{Firma del acudiente: }((parent_ni_type)) ((parent_ni))
\end{document}